林鄭政府而家真係好驚！

所以開始叫人唔好理何妖單嘢！
因為揭落去佢成個班子都會仆街！
所以推何妖+黑社會+元朗黑警，就做對了！

仲要集中政權
中共派黑手黨出嚟打人
港共啲警察無動於衷

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求